### Взаимодействие плагинов

- Прослушивание ивентов другого плагина.

- Опциональный перехват. В зависимости от условия в воркфлоуве плагина, ивентов другого плагина может быть либо нетронутым, либо перехвачен, и в таком случае не будет доставлен адресованному плагину.


### Примеры возможных плагинов

- Шифрование сообщений. Плагин перехватывает ивенты по созданию сообщения, перезаписывает их, и заменяет содержимое на зашифрованное (например в BASE64). После чего, если у другого клиента также установлен этот плагин, и по соединению через плагин-сервер передало ключ, то сообщение обратно перезаписывается, расшифровываясь.

- Интеграция других сервисов в сообщения или части интерфейса. например, отправляя сообщение с якорной ссылкой на строчку кода в гитхабе, в сообщение будет рендерится ближайшие соседние строчки данного кода.

- Что-угодно. Буквально. Отключив базовый плагин, представляющий собой чат, можно с помощью предоставленного API написать, например, DOOM прямо в браузере.

- Добавление нод-ссылок в дерево. Ноды, которые на самом деле не существуют, но выглядят так, как уже существующие. Может быть удобной при не древовидной структуре дерева, а графовидной.

- Исполняемые сообщения. Сообщения, включающие в себя непосредственно мини-скрипты, которые позволяют выводить в содержимое сообщения динамическую информацию. Например, получать кол-во очков пользователя в ролке, и выводить сколько осталось до следующего уровня. Очевидно, что содержимое этих сообщений также обновляется, в зависимости от результата исполнения скрипта.

- 